Cree討論區

自己有買少少但冇深入研究過，見連登冇人提過，想問吓有冇清留意呢隻？

專注係碳化矽唔錯, 但有排hold?

預咗買完唔理hold個10年

少人講,我都係聽prodcast 先留意到

冷門嘢

睇吓個po嘅反應都知

升緊

qrvo iivi 表現都唔錯

個po咁冷淡係好事嚟，隔離tsla真係好有泡沫feel

係，今年投資主題來，電動車熱炒，日日都破頂唔敢入。

仲有5g，應該會發展一段時間

same 睇好第三代半導體原物料龍頭

Cree, NXPI 都係同ev個theme齊上齊落

led廠？

SiC強力競爭對手係Infineon等公司

led起家，之後轉型做半導體，之前連照明業務都賣埋，成本唔夠中國鬥，利潤又少

但冇Infineon 美股買

有adr，不過冇研究，正股我必買

sic有好多廠做
speedwolf
cree Infineon
Taiwan Silicone lab(好似這個名字）
BYD
好多

GaN
Ti有新產品

終於有人講 不過黎緊業績都係唔方好（利申70 走左）

技術好勁但年年蝕錢相信未來一年情況都唔會改善。